{
    "name" : "cinema",
    "description" : "Les classiques du cinéma",
    "questions" : 
    [
        {
          "question"  : "Qui a réalisé Volver ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "Martin Scorsese",
                          "François Truffaut",
                          "Pedro Almodóvar",
                          "Federico Fellini"]
        }, {
          "question"  : "Dans quel film a joué Brad Pitt ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "La Vengeance dans la peau ",
                          "Kill Bill",
                          "Drive ",
                          "Fight Club"]
        }, {
          "question"  : "Quand est sortie Men in Black ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "1997",
                          "1999",
                          "2001",
                          "2003"]
        }, {
          "question"  : "Qui a joué dans Le diable s'habille en Prada ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Jessica Alba",
                          "Meryl Streep",
                          "Ashley Bell",
                          "Halle Berry"]
        }, {
          "question"  : "Quel film n'as pas réalisé Quentin Tarantino ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "Reservoir Dogs",
                          "Django Unchained",
                          "Scarface",
                          "Pulp Fiction"]
        }, {
          "question"  : "Lequel de ces films a reçu la Palme d'Or ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Django Unchained",
                          "Avatar",
                          "Sin City ",
                          "Underground"]
        }, {
          "question"  : "Qui est l'acteur principal de American History X ?",
          "solution"  : "1",
          "answers"   : [ "Edward Norton",
                          "Brad Pitt",
                          "Bruce Willis",
                          "Robert Downey Jr."]
        }, {
          "question"  : "Qui a réalisé Mulholland Drive ?",
          "solution"  : "2",
          "answers"   : [ "Luc Besson",
                          "David Lynch",
                          "David Fincher",
                          "Quentin Tarantino"]
        }, {
          "question"  : "Qui a réalisé la bande original d'Il était une fois la révolution ?",
          "solution"  : "3",
          "answers"   : [ "John Williams",
                          "Harry Gregson-Williams",
                          "Ennio Morricone",
                          "Danny Elfman"]
        }, {
          "question"  : "Qui a réalisé Léon ?",
          "solution"  : "4",
          "answers"   : [ "Woody Allen",
                          "Quentin Tarantino",
                          "Steven Spielberg",
                          "Luc Besson"]
        }
    ]
}